炸彈單野 我哋根本冇資格講唔割 應該係求人唔好我哋割先真

睇吓前幾粒鐘老豆個預告po
下面留言啲人講咩

人哋係冇義務自己去做㗎
人哋有能力過我哋 仲做埋我哋嗰份

所以唔好講到好似我哋可以割手足咁
我哋應該講多謝勇武 感謝手足唔割我哋

做得好

多謝勇武 感謝手足唔割我哋

支持

乜叫不割席，呢d時候咪見真章

利申：核彈都唔割

咩風向 請問邊有人割呀...

支，持

無人割到

又係到帶風向話人割 打稻草人 連登唔好咁撚痴線啦

真正嘅唔割係放喺心入面
只需要同手足講句加油、well done就夠

Sor我可能講嘢1999
但我指嘅係心態上可以再進步、再內化
由單純「不脫離關係」上升到「支持同鼓勵」
「唔割」就好似講到有得割咁
好似地位比勇武手足還要高
點解無出到手嘅人好似可以指責做到嘢嘅人

當初「核爆都唔割」係為咗呼籲一啲比較淺黃嘅市民or組織
唔好再好14年咁 因為使用少少激進手段就切割自己人

抗爭到依家成半年 係時候呢個心態/口號都要進步了